人民日報—慶祝聖誕節的人都是狗

有啲低質喎今次

習誕

抵制洋節

高官全家綠卡 去哂外國